最近咁多post 狙擊泛民議員

睇黎某黨好擔心下屆選舉

大家切記嚴守兄弟爬山嘅原則 不分化 不私怨

2020嘅選舉將會係反擊嘅號角

只要掌握到立法會 以後做起事上黎就事半功倍 呢d 時候一定要放低私怨先

咁熱d狗出哂水

小心有心人做野
多作獨立思考

中聯辦網軍出動

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

仲要專揀啲之前柒過既黎搞

謝絕分化撚 焦土撚

中聯辦請哂熱普仇城d打手上水
重覆2014雨革套路搞分化

其實呢啲回應真係好戇鳩，追擊泛民議員咪獨立思考嘅結果囉……

咁快有隻入黎 可惜今非昔比 連登有時以黎最團結嘅一次 驚唔驚啊3毛狗

幾時都係，突然大量出現既野係要懷疑
凌晨風向post如是
失蹤成個月突然全部一齊上水既熱狗如是

鄭立：不要扭曲不分化的意思.

2019已經係

西環出左手

應該唔係熱狗, 而係3毛大軍出場

same same la 同出一轍

真係有白癡仔投白票投對家

敵反我擁

唔使理佢地

佢地成日好鬼得閒先死出嚟一下吊9泛民

我覺得泛民真次已算做得好好
總之
係攞番主導之後
有人入埋先慢慢清算

依家係兄弟爬山 各有各做
不割蓆 不分化

今日爆左了篇AO的自白
支共請左班打手想分化返送中活動
襲擊泛民就係手段之一